Incredibles 2 美國票房 6億美金。世界票房 Top 10

20.46億美金 Avengers: Infinity War
13.47億美金 Black Panther
13.00億美金 Jurassic World: Fallen Kingdom
11.63億美金 Incredibles 2
*7.34億美金 Deadpool 2
*6.47億美金 Mission: Impossible - Fallout
*5.94億美金 Ant-Man and the Wasp
*5.82億美金 Ready Player One
*5.79億美金 紅海行動
*5.44億美金 唐人街探案 2

成套老母做晒 老豆變垃圾

1.搵黑人黃種人做主角必定有市場
2.cg動畫英雄有合家歡市場

迪迪尼識做啦，一係開第3集，一係出更多cg動畫英雄
真人版就搵套野比黑人黃種人做主角